一日唔洗頭個頭就出油

好閪煩呀